（逃犯條例）法案委員會主席涂謹申回應美中經濟與安全審查委員會研究報告（8/5/2019）

（逃犯條例）涂謹申回應美中經濟與安全審查委員會研究報告（8/5/2019）

泛民呢鋪食撚仙丹妙藥

《功夫》打通咗任督二脈

好打程度直線咁上

泛民食左仙豆？

竟然識直入中路

商家佬都好撚應該出一分力幫手過咗死最快嘅就係佢哋

唔通有高人加盟飯民

建制班友呢
秘書處呢
仲唔出黎阻止佢依個唔合法既主席？

背後發左功你睇唔到姐

係商同泛民合作？

近排飯民咁堅

有料到

如果美國商會去咗港共政府唔承認合法嘅涂主席個法委會會點.

勾結外國勢力干預香港內政

美國開綠燈就真